中銀高層迫員工投票！！！

是咁的
今日星期日放假呀吊
迫員工投票 仲要報數點人頭
打份工唔係私人生活做咩都要你管

中國銀行必須要裝修
不過要喺區議會選舉之後

但係佢知你投邊個咩

點報數？

口投是常識

不過唔投建制

點只中銀 其他中資銀行都係咁 要投票報數

以前做過呢間公司，其實都係出電郵叫你投愛國人士

收左工你投邊個鬼撚知咩

利申，轉左做外資公司返工

你投邊個任你up啦on99

有票就投啦 咪白票益班保皇黨
但佢迫你投保皇就另計

中資公司問埋屋企有幾多個選民
口講投保皇是常識

大大力同班高層講
會出動成家投建制派架啦

去到現場就唔撚投建制派啦

Line Manager 叫投完話翻俾佢知

係囉Dklm 話投愛黨愛國 關佢撚事咩

今日唔係投完票就完

真係有撚病 佢撚知我投邊個咩

狗衝話投撚左建制啦

投票盡公民責任系岩既

不過吾好投共匪囉🤣

夠薑就整個表叫員工投 唔係你投邊個都唔知

有員工去和你lunch 炒左

唔使講真話佢聽㗎下話

佢都唔知你投咗邊個架啦

投邊個鬼知咩

香港都仲係不記名，如果學星加坡電子投就GG

你真係投邊個鬼知咩

你咪投囉，鳩知你投邊個

畀機會你投票仲想點你可以唔投民賤聯

咪話囉

仲好啦，on99

投呀 不過唔係投建制

佢聲稱無人因為呢d野而炒過人
不過中資野都係信唔撚過

鳩講話投左建制咪得

我公司都有，行過票站影條人龍，再話自己投左建制派，老細即讚好

投票都要人逼

仲要都幾高級黎

投票唔駛人迫啦，一定要投呀巴打
至於投左邊個就

醒啲啦
唔通佢用死亡筆記控制你咩?

照去，不過唔投建制咋嘛。

早走早著

撚知你投邊個

人地又唔係裝gps喺你個身

精神上都要壓下你咁

緊係投左建制啦

利申中資

扮支持建制

同佢講投曬兩個建制
睇下會唔會屌鳩你

口投報告

佢鬼知你投邊個咩

真香港人到咗今時今日唔係唔識曲𨳊班高層嘛？

今日劇本猜測:

下午/入夜開始有在場人仕 叫出「死曱甴」「暴徒」「唔讀書」
例句: 1. 唔知班「死曱甴」「暴徒」有冇出黎投票
2. 「死曱甴」 投黎到冇用

目的: 挑引在場人仕，由其而家將年青身份證分另一條隊排。 警方會將「擾亂」分子拘捕，姐係將成條Y/Z身份證 既人拉哂

下一步: 另一方陣營係大拘捕之後用旅遊巴將一車車既選民推去投票站

大家記住，你今日角色係一個廢老廢青，只投建制派，所有野都聽唔到，睇唔到。

「我真係外賣仔黎架」

如果仲未明，請睇完一次「演員的自我修養」先好出去投票

咁都驚真係抵你做港豬